覺唔覺譚仔d 湯一陣電蚊拍味

食過兩次 硬係覺得聞落去有陣好熟悉既味但諗極都諗唔到
啱啱搵電蚊拍打死咗隻烏蠅 嗰陣燶味 咪譚仔米線陣味
點解咁撚怪都咁多人食

未食過電蚊拍 答唔到你

所以你食左隻烏蠅？